牛牛平台使用收費問題

牛牛舍平台使用費每訂單15$, 呢個訂單係指乜?
例如賣1有60K貨, 我買哂呢60K,但可能60K會1秒出10K,30K,5K,5K,5K,15K咁買.
咁呢度係計15$定係計15$*6次=90$
我發覺渣打有最低50$手續費,同埋用個股票計算機較一較條數,牛牛個交易費平千幾近二千,好誇張

牛牛中資仲用？

垃圾中資

有咩問題

一向券商比銀行買賣交易平好多。
當然劵商比銀行倒閉既風險自然大好多

股災近了，google搵到都要坤手睇黎近了

每筆訂單如分成多次成交，只按訂單收取一次費用。

有幾誇張10年前玩一通都係5蚊一個trade

同你啊媽做雞一樣, 其實唔關我地事架

計指示

咁都比唔起，睇你都贏唔到錢，呢啲閪仔婆仔數都計

一通而家仲係5蚊 平撚到

中資仲用？ IB啦

I SEE, 即係收15$

每次trade差價分分鐘2千銀
至少4~5格

但人地個介面好過IB

citi 都好平啫

其實牛牛個 app 真心寫得唔錯
而且又多活動玩
又可以儲分換股票

平有撚用咩,系統成PAT屎咁

我考慮緊.....大約600K~700K全副身家轉過去
我睇左好耐,美國上市
應該有保證掛

最近搵到間又係美國上市既公司旗下券商
又係大陸既
仲平過牛牛

介面點先

牛牛個app好正，可以成理散户吹水，好似連登咁

屌